泛民唔總辭都得, 一係幫手開門, 一係學下其他人點樣議會抗爭啦

你下下都要自律守法, 得北韓同支那人大先會咁架
你班泛民係咪想香港變 支那/北韓呀?